<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>Práctica 1. Despliegue página web estática</title>
        <link>http://localhost:1313/</link>
        <description>Práctica 1. Despliegue de una página web estática</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 07 Oct 2022 18:46:14 &#43;0200</lastBuildDate>
            <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
        <item>
    <title>Acerca de mi</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/acercademi/</link>
    <pubDate>Fri, 07 Oct 2022 18:46:14 &#43;0200</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>http://localhost:1313/posts/acercademi/</guid>
    <description><![CDATA[¿Quién soy? Antes de comenzar me gustaría hacer una breve introducción sobre mí, mi nombre es Ángel Suárez Pérez y soy estudiante de 2º ASIR en el instituto Gonzalo Nazareno
Relacionado con lo que estoy estudiando a día de hoy, lo que más me llama la atención y en lo que me gu&gt; especializarme en un futuro es en SAD (Seguridad y Alta Disponibilidad)
En cuanto a mis aficiones entre ellas se encuentran las siguientes:]]></description>
</item>
<item>
    <title>Documentación sobre vagrant y ansible</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/documentacionvagans/</link>
    <pubDate>Wed, 05 Oct 2022 18:18:02 &#43;0200</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>http://localhost:1313/posts/documentacionvagans/</guid>
    <description><![CDATA[¿Qué es Ansible? Es un Software de gestión de la conguración (CMS) Nos permite “declarar” la conguración de máquinas, para llevarla a cabo de forma automática Desarrollado principalmente por Red Hat: Pag. Ansible Escrito en Python Primera versión: 2012 Arquitectura push. Se indica la conguración desde la máquina donde está instalado ansible No utiliza ningún agente: ssh Jugadas (plays) y libros de jugadas (playbooks) en YAML Conceptos Módulos y plugins: Distintas funciones predenidas que nos permiten realizar una acción: copiar un chero, instalar paquetes, .]]></description>
</item>
<item>
    <title>Trabajar con git y GitHub</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/trabajargit/</link>
    <pubDate>Wed, 05 Oct 2022 18:18:02 &#43;0200</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>http://localhost:1313/posts/trabajargit/</guid>
    <description><![CDATA[Como trabajar con git y GitHub En esta presentación veremos acerca de como trabajar con el comando git y con github desde nuestra terminal
Introducción El paquete con el que vamos a trabajar es el paquete git, para ello instalamos: apt install git
Lo primero que tendríamos que hacer al instalar git es iniciar sesión en tu cuenta de GitHub, para ello utilizamos los comandos:
git config --global user.name &quot;Usuario&quot; git config --global user.]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
